
                      Es una película de humor con suspenso. No?
No me gusto. Terrible. Quería salir del cine hasta que empecé a pensar que me había equivocado de género. Me quede hasta el final de puro morbo y para que no me vuelva a pasar.
        
            